炸彈染血書包相洗版 軍火商爆公關災難急刪貼文

網民上載也門遍地染血學童書包的照片。（美聯社圖片）
美國軍火商洛歇馬丁（Lockheed Martin）上周三（15日）於社交網Twitter發文，邀請網民上載公司產品的「精彩相片」。不過，洛歇馬丁卻收到早前炸中也門校巴、由該公司製造的炸彈碎片及染血書包照片，引發公關災難。洛歇馬丁事後刪除貼文，但截圖仍在網上瘋傳，更有網民留言斥洛歇馬丁雙手染血。

洛歇馬丁邀請網民在周日（19日）的世界照片日上載其產品的照片，惟美國有線電視新聞網絡（CNN）披露本月初擊中也門校巴的炸彈，正是由洛歇馬丁生產，網民隨即以當時的炸彈碎片、染血書包等照片洗版，直指該枚重達500磅的MK82型激光制導炸彈，正是由洛歇馬丁生產。部分人留言指︰「雙手沾滿鮮血︰洛歇馬丁！」又有人諷刺稱︰「他們肯定對自家產品的應用很自豪。」

以沙特阿拉伯為首的聯軍部隊，向也門叛軍青年運動佔據地發動襲擊，炸彈擊中一輛載滿學童的巴士，造成逾40名學童死亡。

月初炸死多名也門學童的炸彈為洛歇馬丁所製。（互聯網）

其實佢諗住有咩人同埋有咩產品可以分享

死左膠

真係好大貢獻

為地球清除癌細胞係好事
點解要刪文

左膠都幾好笑 唔講仲以為 啲導彈係洛克馬丁射出去嘅

人地唔係生產炸彈唔通出condom呀？

阿拉伯佬自己互炸關間公司乜事

左膠都痴撚線

請班打手洗走班左膠咪得囉

索性月供LMT股票

癌細胞會轉移越清越多

依家係武器商發射支導彈

其他軍火公司洗乜玩social media

Iron man

做陰質野應該低調D

金鐘毒撚合照相洗版 電子科技公司公關災難急刪貼文

的確有d行業係要悶聲發大財， 正如你都唔會祝個經營往生事業既人生意興隆財源滾滾

Don’t blame the shooter blame the gun

證明間野啲軍火有效有乜問題
啲炸彈又唔會賣比平民 啲軍閥恨唔得一粒炸彈敵國冚國剷啦

軍火商又唔係發射。

連登仔邏輯同門徒劉德華一樣
我冇導佢地嫁喎

乜LM有整500磅LGB咩？
GBU-12係Raytheon
GBU-38同54係Boeing